點睇xhaka laca saka

呢個組合夠唔夠稱霸歐霸？

wakakaka